光頭漢大圍車廂偷拍裙底春 乘客職員合力制服

光頭漢大圍車廂偷拍裙底春 乘客職員合力制服

早上8時許上班繁忙時間，港鐵大圍車廂發生偷拍裙底春事件，疑人被到場警員拘捕。一名光頭男疑在車廂中偷拍一位女乘客裙底，被其他乘客發現，欲上前逮住他，惟光頭男激烈反抗，有兩名見義勇為的男乘客不忿色狼行為將他按住，過程被乘客拍下上載社交網站，片中可見乘客向色狼喝令：「唔好反抗呀！唔好郁！」對方則大叫「冇呀」，按着他的乘客回應：「你冇就唔駛驚吖，冇咪畀人睇（電話）囉！」未幾便見有港鐵職員接報到達車廂了解事件。

讀者何先生當時正由大圍站上車，準備到火炭站上班，他在大圍站月台見到有5名港鐵職員圍住一名光頭男，他聽到有乘客指光頭男涉嫌偷拍裙底，「見到有電話放喺地下，個男人本來坐喺度，突然間走開擒欄杆想跳落去，職員即衝上前喺咁捉住佢，然後㩒低佢。其實欄杆底下係樓梯，都好高㗎！」

從何先生拍得的片段可見，當時疑人情緒激動，衝向欄杆，一隻腳已跨上欄欲跳下，被5名港鐵職員合力制止拉回，並將他按倒地上，大叫「唔好郁」，稍後數名警員接報趕至，向疑人盤查。

警方發言人表示，早上8時29分，港鐵職員報案，指大圍站發生疑偷拍裙底案件，警員到場調查，44歲女子懷疑遭59歲姓馬男子，以手機偷拍裙底，警方拘捕馬涉嫌破壞公眾體統，案件交由沙田警區刑事調查隊第四隊跟進。

右邊女事主

咁撚似MING仔

咩劇嚟

ming仔 99%

ming仔做乜扮女人

俾個回覆騎劫左

條傻撚仲想跳樓逃生

44歲女子........

成59歲都上咁多連登

邊位巴打 44 歲都影呀